特殊警察點會真係用其他紀律部隊，佢只係大幅增加解放軍同武警加入軍警系統名額既掩眼法

真唉 屌 明知佢係咁 我地都無辦法

真

。